Trump 搖擺州大落後

驚閪
侵贏硬

香港人浄係識ㄧ個搖擺州份

Biden加油

你隻五毛笑咩？
侵一定贏

支持呀...搵習總做埋美國總統仲好